點睇apink 已經flop 到上 rm 要同石鎮梁世x 做partner?

gfriend 出個忙內 都有得同在石一組

準備放工睇

G pink